試下問屋企人知唔知大灣區係邊~

我敢講十個有九個都唔會知道，我老母直情以為大灣區係沙頭角同堔圳之間既河套地帶

查一下WIKI

粵港澳大灣區是由 台灣 、香港、澳門、廣州、深圳、珠海、佛山、中山、東莞、肇慶、惠州和江門組成的城市群，是繼美國紐約都會區、美國三藩市灣區和日本東京都市圈之後，世界第四大灣區[2][3]。2015年，灣區城市群的GDP總量達1.34萬億美元，人均GDP為20,255美元。